深水埗某出名文青cafe逼人scan安心出行

早兩日去深水埗黃竹街Colour Brown
門口鬼死咁多人排隊攞飛
職員就守係門口
指著要人scan左個安心出行QR CODE先比入
門口冇放紙俾人填
仲要睇住你scan左 先肯放人入去
問佢攞紙填仲要閪口閪面

我同我個friend唔肯scan
要入去搵第二個職員屌柒佢
問佢地點解唔比人填紙
先死死氣攞疊紙出黎

我哋食咗一個鐘頭
足足見到啲職員叫咗二十幾三十個人去scan QR code
都無比人另一個option講明可以填紙

想請問究竟呢間野係咪黃㗎
真心好失望

啱啱去啲綠嘅普通茶餐廳都有得寫紙仔

又要推

既然係咁你做咩仲入去食呢？
唔通為左可以係連登開po 做鍵盤戰士?

名?

人哋就係想食藍店，然後上連登扮黃批鬥間嘢

咁你仲入去

去過佐敦嗰間 門口有啲風水擺設 出單都係殘體字 幾有大陸風味 隔離咖啡用品店都係

咁你咪唔好入囉 簡單到不得了

On9, 人哋閪哂面仲死去幫襯
屌柒佢之後就好走啦，仲俾機會人哋去加你料
攞嚟柒

人地擺到明藍店你仲要自己走入去柒

即刻調頭走啦

又要食又要屌

走啦屌
全個深水埗得佢一間cafe咩

咁你重坐低食？
屌柒完個職員就走啦

唔開名

無紙仔仲入

要scan 即刻掉頭走，黃店都無情講，自己仲要懶醒叫人俾紙

其實有部分藍絲都好抗拒安心出行
得返智障盲撐政府嗰啲先會用

真係正傻閪 又要屌又要食

去開有間茶餐廳一路都係播港台viuTV

今日入到去都係主動叫嘟
你冇佢先好唔願意咁比份表俾你填

仲要唔係獨立入箱
冇下次

開名啦 屌你老母 樓主正on9

Colour Brown呀第一句咪講咗囉on9

呢間嘢啲咖啡真係咁好飲？
次次經過都好多人排隊